{"  fernando haddad como vice  ": 53, "  presidente pode ser enquadrado  ": 48, "  ficha limpa que prev\u00ea  ": 47, "  presidente ainda pode ser  ": 44, "  ainda pode ser beneficiado  ": 44, "  pode ser beneficiado por  ": 44, "  ser beneficiado por uma  ": 44, "  beneficiado por uma liminar  ": 44, "  ficha limpa que impede  ": 44, "  recursos contra sua condena\u00e7\u00e3o  ": 42, "  desde junho quando entrou  ": 42, "  junho quando entrou com  ": 42, "  quando entrou com recurso  ": 42, "  outubro deste ano porque  ": 42, "  condenados pelos \u00f3rg\u00e3os colegiados  ": 42, "  junho fachin enviou pedido  ": 42, "  presidente para julgamento pelo  ": 42, "  para julgamento pelo plen\u00e1rio  ": 42, "  envio fachin disse que  ": 42, "  quest\u00e3o deve ser tratada  ": 42, "  deve ser tratada pela  ": 42, "  ser tratada pela corte  ": 42, "  tratada pela corte por  ": 42, "  pela corte por passar  ": 42, "  corte por passar pela  ": 42, "  por passar pela an\u00e1lise  ": 42, "  quest\u00e3o n\u00e3o foi solicitada  ": 40, "  suspens\u00e3o dos efeitos dos  ": 40, "  dos efeitos dos ac\u00f3rd\u00e3os  ": 40, "  efeitos dos ac\u00f3rd\u00e3os proferidos  ": 40, "  dos ac\u00f3rd\u00e3os proferidos pelo  ": 40, "  ac\u00f3rd\u00e3os proferidos pelo tribunal  ": 40, "  apela\u00e7\u00e3o para restabelecer sua  ": 40, "  para restabelecer sua liberdade  ": 40, "  restabelecer sua liberdade plena  ": 40, "  peti\u00e7\u00e3o inicial nesse sentido  ": 40, "  efeito suspensivo para impedir  ": 40, "  caso pelo supremo tribunal  ": 40, "  nomes que n\u00e3o s\u00e3o  ": 40, "  inelegibilidade \u201csempre que existir  ": 39, "  \u201csempre que existir plausibilidade  ": 39, "  dias podemos cabo daciolo  ": 38, "  dinheiro lula est\u00e1 preso  ": 37, "  podemos cabo daciolo patriota  ": 36, "  ser julgado pelo plen\u00e1rio  ": 35, "  foi oficializado como candidato  ": 34, "  debate presidencial das elei\u00e7\u00f5es  ": 34, "  paulo fernando haddad como  ": 34, "  organizado pela c\u00e2mara brasileira  ": 34, "  alvaro dias podemos cabo  ": 34, "  central \u00fanica dos trabalhadores  ": 33, "  n\u00e3o tem legitimidade para  ": 32, "  primeiro debate presidencial das  ": 32, "  vis\u00e3o dos presidenci\u00e1veis 2018  ": 32, "  jo\u00e3o goulart filho como  ": 31, "  tamb\u00e9m dos outros candidatos  ": 31, "  redes sociais para compensar  ": 31, "  propostas dos presidenci\u00e1veis para  ": 31, "  presidencial das elei\u00e7\u00f5es 2018  ": 30, "  geraldo alckmin psdb guilherme  ": 30, "  alckmin psdb guilherme boulos  ": 30, "  psdb guilherme boulos psol  ": 30, "  goulart filho como candidato  ": 29, "  primeiro discurso como candidato  ": 29, "  persio arida assessor econ\u00f4mico  ": 29, "  debate televisivo entre candidatos  ": 29, "  deputado federal carlos manato  ": 29, "  temos uma certa heran\u00e7a  ": 29, "  marcelo camargo ag\u00eancia brasil  ": 28, "  desembargadora cl\u00e1udia cristina cristofani  ": 28, "  superior eleitoral tse onde  ": 28, "  pela constru\u00e7\u00e3o grupo formado  ": 28, "  belo horizonte marcio lacerda  ": 28, "  federal s\u00e9rgio moro para  ": 27, "  comunica\u00e7\u00e3o cumpra seu dever  ": 27, "  \u00fanica dos trabalhadores cut  ": 27, "  suprema corte discuta sobre  ": 27, "  coaliz\u00e3o pela constru\u00e7\u00e3o grupo  ": 27, "  ciro gomes pdt henrique  ": 27, "  gomes pdt henrique meirelles  ": 27, "  pdt henrique meirelles mdb  ": 27, "  henrique meirelles mdb jair  ": 27, "  meirelles mdb jair bolsonaro  ": 27, "  mdb jair bolsonaro psl  ": 27, "  sou ind\u00edgena meu pai  ": 27, "  daciolo fonseca dos santos  ": 26, "  pelo juiz federal sergio  ": 26, "  debate desta quinta feira  ": 26, "  n\u00e3o vai ser candidato  ": 26, "  presid\u00eancia pelo psdb geraldo  ": 26, "  uma heran\u00e7a ib\u00e9rica temos  ": 26, "  heran\u00e7a ib\u00e9rica temos uma  ": 26, "  ib\u00e9rica temos uma certa  ": 26, "  ideias defendidas por milh\u00f5es  ": 25, "  brasil precisa debater seu  ": 25, "  precisa debater seu futuro  ": 25, "  forma democr\u00e1tica ter elei\u00e7\u00f5es  ": 25, "  democr\u00e1tica ter elei\u00e7\u00f5es onde  ": 25, "  passado recente possa escolher  ": 25, "  recente possa escolher que  ": 25, "  possa escolher que caminho  ": 25, "  escolher que caminho quer  ": 25, "  que caminho quer para  ": 25, "  rafael brunetti rafael brunetti  ": 25, "  pelas redes sociais para  ": 25, "  levantamento feito pelo estado  ": 25, "  julgado pela segunda turma  ": 25, "  rep\u00fablica lula foi lan\u00e7ado  ": 25, "  lula foi lan\u00e7ado como  ": 25, "  foi lan\u00e7ado como candidato  ": 25, "  que era importante dar  ": 25, "  era importante dar celeridade  ": 25, "  que nunca procurou neste  ": 25, "  nunca procurou neste processo  ": 25, "  procurou neste processo debater  ": 25, "  neste processo debater sobre  ": 25, "  aspecto eleitoral apenas sobre  ": 25, "  paulo fernando haddad para  ": 25, "  constru\u00e7\u00e3o grupo formado por  ": 25, "  benevenuto daciolo fonseca dos  ": 24, "  disse que pretende fazer  ": 24, "  que pretende fazer uma  ": 24, "  poderia ser julgado nesta  ": 24, "  ser julgado nesta semana  ": 24, "  imprensa nesta ter\u00e7a feira  ": 24, "  dos trabalhadores cut vagner  ": 24, "  trabalhadores cut vagner freitas  ": 24, "  pedetista nelson marconi contestou  ": 24, "  estimativa n\u00e3o poderia ser  ": 24, "  paulo fernando haddad dedicou  ": 24, "  fernando haddad dedicou boa  ": 24, "  haddad dedicou boa parte  ": 24, "  sua fala para direcionar  ": 24, "  fala para direcionar ataques  ": 24, "  ag\u00eancia brasil bbc news  ": 24, "  foto marcelo camargo ag\u00eancia  ": 23, "  caso poderia ser julgado  ": 23, "  relator ministro edson fachin  ": 23, "  tem legitimidade para fazer  ": 23, "  segunda inst\u00e2ncia lula teve  ": 23, "  pena confirmada pelo tribunal  ": 23, "  confirmada pelo tribunal regional  ": 23, "  tribunal federal stf homologou  ": 23, "  por sua vez disse  ": 23, "  haddad disse que n\u00e3o  ": 23, "  uni\u00e3o das rep\u00fablicas socialistas  ": 23, "  cientista pol\u00edtico christian lohbauer  ": 22, "  fazer uma elei\u00e7\u00e3o presidencial  ": 22, "  julgado nesta semana pela  ": 22, "  nesta semana pela corte  ": 22, "  desist\u00eancia precisa ser homologada  ": 22, "  precisa ser homologada pelo  ": 22, "  ser homologada pelo relator  ": 22, "  n\u00e3o pela segunda turma  ": 22, "  pela segunda turma como  ": 22, "  segunda turma como deseja  ": 22, "  superior eleitoral tse at\u00e9  ": 22, "  lula disse que haddad  ": 22, "  pelo banco btg pactual  ": 22, "  jair bolsonaro psl geraldo  ": 22, "  bolsonaro psl geraldo alckmin  ": 22, "  psl geraldo alckmin psdb  ": 22, "  disse que quer ser  ": 21, "  foto rovena rosa ag\u00eancia  ": 21, "  carta escrita por lula  ": 21, "  homologada pelo relator ministro  ": 21, "  pelo relator ministro edson  ": 21, "  pris\u00e3o pela segunda inst\u00e2ncia  ": 21, "  tribunal federal stf pode  ": 21, "  federal stf pode julgar  ": 21, "  stf pode julgar nos  ": 21, "  pode julgar nos pr\u00f3ximos  ": 21, "  julgar nos pr\u00f3ximos dias  ": 21, "  para que ele aguarde  ": 21, "  ministro edson fachin defender  ": 21, "  edson fachin defender celeridade  ": 21, "  fachin defender celeridade para  ": 21, "  defender celeridade para definir  ": 21, "  lula antes das elei\u00e7\u00f5es  ": 21, "  corte ministra c\u00e1rmen l\u00facia  ": 21, "  ministra c\u00e1rmen l\u00facia respons\u00e1vel  ": 21, "  c\u00e1rmen l\u00facia respons\u00e1vel pela  ": 21, "  l\u00facia respons\u00e1vel pela pauta  ": 21, "  plen\u00e1rio indicou nos bastidores  ": 21, "  indicou nos bastidores que  ": 21, "  nos bastidores que pode  ": 21, "  bastidores que pode pautar  ": 21, "  caso ser julgado pelo  ": 21, "  julgamento poder\u00e1 ser adiado  ": 21, "  acordo com dois ministros  ": 21, "  stf ouvidos reservadamente pela  ": 21, "  ouvidos reservadamente pela ag\u00eancia  ": 21, "  reservadamente pela ag\u00eancia brasil  ": 21, "  presidente tamb\u00e9m tem implica\u00e7\u00f5es  ": 21, "  defesa consiga suspender temporariamente  ": 21, "  presidente poder\u00e1 concorrer livremente  ": 21, "  uma decis\u00e3o que avalie  ": 21, "  decis\u00e3o que avalie sua  ": 21, "  que avalie sua inelegibilidade  ": 21, "  avalie sua inelegibilidade com  ": 21, "  candidatura desde junho quando  ": 21, "  quest\u00e3o somente ser\u00e1 analisada  ": 21, "  somente ser\u00e1 analisada pelo  ": 21, "  ser\u00e1 analisada pelo tse  ": 21, "  pena executada pelo juiz  ": 21, "  executada pelo juiz federal  ": 21, "  federal sergio moro ap\u00f3s  ": 21, "  que ser\u00e1 realizado pela  ": 21, "  hamilton mour\u00e3o prtb como  ": 21, "  tucano geraldo alckmin que  ": 21, "  tse sobre pesquisas diz  ": 21, "  sobre pesquisas diz que  ": 21, "  partir das publica\u00e7\u00f5es dos  ": 21, "  das publica\u00e7\u00f5es dos editais  ": 21, "  cujo registro tenha sido  ": 21, "  registro tenha sido requerido  ": 21, "  tenha sido requerido dever\u00e3o  ": 21, "  sido requerido dever\u00e3o constar  ": 21, "  lista apresentada aos entrevistados  ": 21, "  apresentada aos entrevistados durante  ": 21, "  minist\u00e9rio p\u00fablico candidatos partidos  ": 21, "  coliga\u00e7\u00f5es podem entrar com  ": 21, "  podem entrar com processo  ": 21, "  divulga\u00e7\u00e3o das pesquisas ap\u00f3s  ": 21, "  poss\u00edvel ter acesso aos  ": 21, "  ter acesso aos question\u00e1rios  ": 21, "  acesso aos question\u00e1rios das  ": 21, "  aos question\u00e1rios das entrevistas  ": 21, "  antecipar quais nomes estar\u00e3o  ": 21, "  quais nomes estar\u00e3o nos  ": 21, "  nomes estar\u00e3o nos cen\u00e1rios  ": 21, "  estar\u00e3o nos cen\u00e1rios considerados  ": 21, "  manifestar sobre situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o  ": 21, "  sobre situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o esclarecidas  ": 21, "  situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o esclarecidas nas  ": 21, "  n\u00e3o esclarecidas nas normas  ": 21, "  esclarecidas nas normas como  ": 21, "  que n\u00e3o s\u00e3o oficialmente  ": 21, "  n\u00e3o s\u00e3o oficialmente candidatos  ": 21, "  pelo relator ministro felix  ": 21, "  relator ministro felix fischer  ": 21, "  disse ter certeza que  ": 21, "  candidato foi escolhido por  ": 20, "  foi escolhido por unanimidade  ": 20, "  daciolo defende mais investimentos  ": 20, "  seguran\u00e7a por considerar \u00e1reas  ": 20, "  por considerar \u00e1reas essenciais  ": 20, "  considerar \u00e1reas essenciais para  ": 20, "  destacou como prioridades investimentos  ": 20, "  presidenci\u00e1vel tamb\u00e9m prometeu refor\u00e7ar  ": 20, "  bolsa fam\u00edlia para gerar  ": 20, "  fam\u00edlia para gerar empregos  ": 20, "  disse que pretende resgatar  ": 20, "  pol\u00edtica econ\u00f4mica atrair investimentos  ": 20, "  m\u00e9dico sanitarista eduardo jorge  ": 20, "  qual pedia que ele  ": 20, "  senadora gleisi hoffmann que  ": 20, "  silva para que ele  ": 20, "  justi\u00e7a eleitoral para concorrer  ": 20, "  rep\u00fablica fato que deve  ": 20, "  fato que deve ocorrer  ": 20, "  agosto \u00faltimo dia previsto  ": 20, "  \u00faltimo dia previsto pela  ": 20, "  dia previsto pela legisla\u00e7\u00e3o  ": 20, "  previsto pela legisla\u00e7\u00e3o eleitoral  ": 20, "  ser usadas pelo pr\u00f3prio  ": 20, "  usadas pelo pr\u00f3prio candidato  ": 20, "  uma cadeira vazia com  ": 20, "  caso ele seja eleito  ": 20, "  vivo pelas redes sociais  ": 20, "  foi impedido pela justi\u00e7a  ": 20, "  \u00e1vila pcdob que ser\u00e1  ": 20, "  lula n\u00e3o vai ser  ": 20, "  sua vez disse que  ": 20, "  uma chapa puro sangue  ": 20, "  marina silva rede jair  ": 20, "  senador \u00e1lvaro dias foi  ": 19, "  \u00e1lvaro dias foi escolhido  ": 19, "  dias foi escolhido pelos  ": 19, "  foi escolhido pelos convencionais  ": 19, "  podemos para ser candidato  ": 19, "  parlamentar pelo paran\u00e1 foi  ": 19, "  pelo paran\u00e1 foi oficializada  ": 19, "  curitiba durante conven\u00e7\u00e3o nacional  ": 19, "  primeira fala como candidato  ": 19, "  s\u00e9rgio moro para ser  ": 19, "  moro para ser ministro  ": 19, "  rep\u00fablica\u201d ele vai compor  ": 19, "  social bndes paulo rabello  ": 19, "  psc havia decidido lan\u00e7ar  ": 19, "  havia decidido lan\u00e7ar candidatura  ": 19, "  decidido lan\u00e7ar candidatura pr\u00f3pria  ": 19, "  conven\u00e7\u00e3o nacional que reuniu  ": 19, "  nacional que reuniu filiados  ": 19, "  terceira vez que ciro  ": 19, "  vez que ciro gomes  ": 19, "  que ciro gomes ser\u00e1  ": 19, "  ciro gomes ser\u00e1 candidato  ": 19, "  2002 ele concorreu pelo  ": 19, "  ele concorreu pelo pps  ": 19, "  concorreu pelo pps natural  ": 19, "  construiu sua carreira pol\u00edtica  ": 19, "  cear\u00e1 onde foi prefeito  ": 19, "  governo itamar franco 1992  ": 19, "  itamar franco 1992 1994  ": 19, "  franco 1992 1994 por  ": 19, "  1992 1994 por indica\u00e7\u00e3o  ": 19, "  outubro dos 290 votantes  ": 19, "  dos 290 votantes 288  ": 19, "  290 votantes 288 aprovaram  ": 19, "  discurso como candidato alckmin  ": 19, "  como candidato alckmin disse  ": 19, "  candidato alckmin disse que  ": 19, "  alckmin disse que quer  ": 19, "  que quer ser presidente  ": 19, "  quer ser presidente para  ": 19, "  ser presidente para unir  ": 19, "  dos brasileiros ele defendeu  ": 19, "  simplifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria para destravar  ": 19, "  mtst guilherme boulos foi  ": 19, "  guilherme boulos foi lan\u00e7ado  ": 19, "  s\u00e3o paulo tamb\u00e9m foi  ": 19, "  paulo tamb\u00e9m foi homologado  ": 19, "  povo ind\u00edgena para vice  ": 19, "  ind\u00edgena para vice presidente  ": 19, "  para vice presidente boulos  ": 19, "  vice presidente boulos destacou  ": 19, "  presidente boulos destacou que  ": 19, "  boulos destacou que ir\u00e1  ": 19, "  destacou que ir\u00e1 defender  ": 19, "  que ir\u00e1 defender temas  ": 19, "  ir\u00e1 defender temas que  ": 19, "  defender temas que pertencem  ": 19, "  temas que pertencem aos  ": 19, "  que pertencem aos princ\u00edpios  ": 19, "  partido informou que germano  ": 19, "  informou que germano rigotto  ": 19, "  chapa henrique meirelles destacou  ": 19, "  henrique meirelles destacou como  ": 19, "  meirelles destacou como prioridades  ": 19, "  rep\u00fablica nas elei\u00e7\u00f5es deste  ": 19, "  elei\u00e7\u00f5es deste ano pelo  ": 19, "  deste ano pelo psl  ": 19, "  conven\u00e7\u00e3o bolsonaro adiantou que  ": 19, "  fundir pastas como fazenda  ": 19, "  planejamento assim como agricultura  ": 19, "  candidato prometeu ainda privatizar  ": 19, "  prometeu ainda privatizar estatais  ": 19, "  jo\u00e3o dionisio amo\u00eado foi  ": 19, "  dionisio amo\u00eado foi oficializado  ": 19, "  amo\u00eado foi oficializado candidato  ": 19, "  rep\u00fablica pelo partido novo  ": 19, "  pelo partido novo durante  ": 19, "  partido novo durante conven\u00e7\u00e3o  ": 19, "  pol\u00edtico christian lohbauer foi  ": 19, "  christian lohbauer foi escolhido  ": 19, "  lohbauer foi escolhido como  ": 19, "  foi escolhido como candidato  ": 19, "  contas p\u00fablicas acabar com  ": 19, "  p\u00fablicas acabar com privil\u00e9gios  ": 19, "  determinadas categorias profissionais melhorar  ": 19, "  disse que quer levar  ": 19, "  que quer levar renova\u00e7\u00e3o  ": 19, "  jango que teve mandato  ": 19, "  que teve mandato presidencial  ": 19, "  redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica dos juros  ": 19, "  d\u00edvida p\u00fablica para dar  ": 19, "  p\u00fablica para dar condi\u00e7\u00f5es  ": 19, "  lucros das empresas estrangeiras  ": 19, "  deus helvio costa como  ": 19, "  helvio costa como vice  ": 19, "  costa como vice presidente  ": 19, "  incluem pol\u00edtica macroecon\u00f4mica orientada  ": 19, "  pol\u00edtica macroecon\u00f4mica orientada para  ": 19, "  macroecon\u00f4mica orientada para diminui\u00e7\u00e3o  ": 19, "  governo espec\u00edficas que ainda  ": 19, "  espec\u00edficas que ainda n\u00e3o  ": 19, "  que ainda n\u00e3o foram  ": 19, "  ainda n\u00e3o foram divulgadas  ": 19, "  ator s\u00e9rgio mamberti leu  ": 19, "  uma carta escrita por  ": 19, "  escrita por lula onde  ": 19, "  por lula onde ele  ": 19, "  lula onde ele afirmou  ": 19, "  onde ele afirmou que  ": 19, "  rede sustentabilidade confirmou por  ": 19, "  sustentabilidade confirmou por aclama\u00e7\u00e3o  ": 19, "  nome marina silva como  ": 19, "  marina silva como candidata  ": 19, "  tamb\u00e9m foi apresentado oficialmente  ": 19, "  presidenci\u00e1vel prometeu uma campanha  ": 19, "  prometeu uma campanha limpa  ": 19, "  uma campanha limpa sem  ": 19, "  campanha limpa sem not\u00edcias  ": 19, "  limpa sem not\u00edcias falsas  ": 19, "  pol\u00edtica que acabe com  ": 19, "  eleita marina tamb\u00e9m disse  ": 19, "  marina tamb\u00e9m disse que  ": 19, "  tamb\u00e9m disse que pretende  ": 19, "  pretende fazer uma revis\u00e3o  ": 19, "  fazer uma revis\u00e3o dos  ": 19, "  uma revis\u00e3o dos \u201cpontos  ": 19, "  revis\u00e3o dos \u201cpontos draconianos\u201d  ": 19, "  reforma trabalhista que segundo  ": 19, "  trabalhista que segundo ela  ": 19, "  que segundo ela seriam  ": 19, "  segundo ela seriam feitas  ": 19, "  hertz dias como vice  ": 19, "  escolha foi feita por  ": 19, "  foi feita por aclama\u00e7\u00e3o  ": 19, "  feita por aclama\u00e7\u00e3o pelos  ": 19, "  por aclama\u00e7\u00e3o pelos filiados  ": 19, "  governo prev\u00ea reforma agr\u00e1ria  ": 19, "  prev\u00ea reforma agr\u00e1ria redu\u00e7\u00e3o  ": 19, "  obras p\u00fablicas para atender  ": 19, "  pstu decidiu que n\u00e3o  ": 19, "  decidiu que n\u00e3o far\u00e1  ": 19, "  que n\u00e3o far\u00e1 nenhuma  ": 19, "  n\u00e3o far\u00e1 nenhuma coliga\u00e7\u00e3o  ": 19, "  far\u00e1 nenhuma coliga\u00e7\u00e3o para  ": 19, "  disputa presidencial nem alian\u00e7as  ": 19, "  presidencial nem alian\u00e7as nas  ": 19, "  nem alian\u00e7as nas elei\u00e7\u00f5es  ": 19, "  ministro edson fachin desde  ": 19, "  edson fachin desde junho  ": 19, "  fachin desde junho quando  ": 19, "  poder\u00e3o ser usadas pelo  ": 19, "  bandeirantes nesta quinta feira  ": 19, "  opera\u00e7\u00e3o lava jato desde  ": 19, "  rep\u00fablica ciro gomes disse  ": 19, "  disse que sua proposta  ": 19, "  ele conversa com candidatos  ": 19, "  partido por s\u00e3o paulo  ": 19, "  sobretudo por persio arida  ": 19, "  por persio arida assessor  ": 19, "  geraldo alckmin que disparou  ": 19, "  alckmin que disparou contra  ": 19, "  desembargador jo\u00e3o pedro gebran  ": 19, "  texto foi produzido por  ": 19, "  candidatos cujo registro tenha  ": 19, "  que n\u00e3o s\u00e3o candidatos  ": 19, "  n\u00e3o s\u00e3o candidatos mas  ": 19, "  s\u00e3o candidatos mas obriga  ": 19, "  ministro ciro gomes pdt  ": 19, "  rede sustentabilidade marina silva  ": 19, "  ele afirmou tamb\u00e9m que  ": 19, "  para que lula seja  ": 19, "  s\u00e3o queridos amigos mas  ": 19, "  vimos esse filme antes  ": 19, "  opera\u00e7\u00e3o lava jato n\u00e3o  ": 19, "  geraldo alckmin psdb ciro  ": 19, "  deputado federal benevenuto daciolo  ": 18, "  federal benevenuto daciolo fonseca  ": 18, "  distrito federal daciolo defende  ": 18, "  federal daciolo defende mais  ": 18, "  para gerar empregos meirelles  ": 18, "  gerar empregos meirelles disse  ": 18, "  empregos meirelles disse que  ": 18, "  meirelles disse que pretende  ": 18, "  jo\u00e3o amo\u00eado partido novo  ": 18, "  amo\u00eado partido novo jo\u00e3o  ": 18, "  partido novo jo\u00e3o dionisio  ": 18, "  novo jo\u00e3o dionisio amo\u00eado  ": 18, "  jo\u00e3o amo\u00eado disse que  ": 18, "  pedia que ele aguarde  ": 18, "  defesa alegou que pediu  ": 18, "  alegou que pediu que  ": 18, "  que pediu que somente  ": 18, "  enquanto ele estiver preso  ": 18, "  bilh\u00f5es nas contas p\u00fablicas  ": 18, "  governador geraldo alckmin candidato  ": 18, "  primeiro debate entre presidenci\u00e1veis  ": 18, "  pelo desembargador rog\u00e9rio favreto  ": 18, "  n\u00e3o vai ter jeito  ": 18, "  primeiro colocado nas pesquisas  ": 18, "  sul quando mour\u00e3o falava  ": 18, "  quando mour\u00e3o falava sobre  ": 18, "  uma identidade digital \u00fanica  ": 18, "  colocar uma pergunta com  ": 18, "  marina silva rede geraldo  ": 18, "  silva rede geraldo alckmin  ": 18, "  rede geraldo alckmin psdb  ": 18, "  por guilherme boulos psol  ": 18, "  fala como candidato \u00e1lvaro  ": 17, "  como candidato \u00e1lvaro dias  ": 17, "  candidato \u00e1lvaro dias anunciou  ": 17, "  \u00e1lvaro dias anunciou que  ": 17, "  \u00e9poca ciro gomes foi  ": 17, "  ciro gomes foi ministro  ": 17, "  desarmamento jo\u00e3o amo\u00eado disse  ": 17, "  amo\u00eado disse que quer  ": 17, "  primeira vez que jo\u00e3o  ": 17, "  vez que jo\u00e3o goulart  ": 17, "  que jo\u00e3o goulart filho  ": 17, "  jo\u00e3o goulart filho concorre  ": 17, "  acordo com vera l\u00facia  ": 17, "  defesa condena\u00e7\u00e3o lula foi  ": 17, "  condena\u00e7\u00e3o lula foi condenado  ": 17, "  n\u00e3o poder\u00e1 ser usado  ": 17, "  poder\u00e1 ser usado por  ": 17, "  ser usado por fernando  ": 17, "  usado por fernando haddad  ": 17, "  por fernando haddad candidato  ": 17, "  eleitoral tse at\u00e9 quarta  ": 17, "  tse at\u00e9 quarta feira  ": 17, "  petista deve ser enquadrado  ": 17, "  registrar outra candidatura que  ": 17, "  outra candidatura que n\u00e3o  ": 17, "  lula at\u00e9 quarta ter\u00e1  ": 17, "  dinheiro aos doadores como  ": 17, "  aos doadores como rege  ": 17, "  doadores como rege resolu\u00e7\u00e3o  ": 17, "  que ocorreria tamb\u00e9m com  ": 17, "  vaquinha virtual feita por  ": 17, "  virtual feita por manuela  ": 17, "  dinheiro que n\u00e3o for  ": 17, "  que n\u00e3o for gasto  ": 17, "  n\u00e3o for gasto at\u00e9  ": 17, "  decis\u00e3o pelo indeferimento ser\u00e1  ": 17, "  pelo indeferimento ser\u00e1 remetido  ": 17, "  houver sobras elas t\u00eam  ": 17, "  tse henrique neves procurado  ": 17, "  ele foi oficializado como  ": 17, "  lava jato desde abril  ": 17, "  candidato porque n\u00e3o cometeu  ": 17, "  porque n\u00e3o cometeu nenhum  ": 17, "  n\u00e3o cometeu nenhum crime  ": 17, "  partido senadora gleisi hoffmann  ": 17, "  fazer uma boa campanha  ": 17, "  s\u00e9rgio gabrielli que foi  ": 17, "  gabrielli que foi presidente  ": 17, "  petrobras durante boa parte  ": 17, "  durante boa parte dos  ": 17, "  boa parte dos governos  ": 17, "  parte dos governos petistas  ": 17, "  palestina n\u00e3o sendo pa\u00eds  ": 17, "  n\u00e3o sendo pa\u00eds n\u00e3o  ": 17, "  sendo pa\u00eds n\u00e3o teria  ": 17, "  pa\u00eds n\u00e3o teria embaixada  ": 17, "  n\u00e3o pode fazer puxadinho  ": 17, "  pouco vai ter uma  ": 17, "  vai ter uma representa\u00e7\u00e3o  ": 17, "  ter uma representa\u00e7\u00e3o das  ": 17, "  uma representa\u00e7\u00e3o das farc  ": 17, "  representa\u00e7\u00e3o das farc aqui  ": 17, "  lula foi oficializado como  ": 17, "  fernando casagrande pereira que  ": 17, "  presidente lula como candidato  ": 17, "  reconhecer que n\u00e3o conhece  ": 17, "  desde abril cumprindo pena  ": 17, "  segundo turno para vencer  ": 17, "  relaciona muito bem com  ": 17, "  todo mundo sabe que  ": 17, "  pis cofins ipi icms  ": 17, "  requerente que foi efetivamente  ": 17, "  que foi efetivamente deduzida  ": 17, "  foi efetivamente deduzida nestes  ": 17, "  efetivamente deduzida nestes autos  ": 17, "  torno dos seus direitos  ": 17, "  dos seus direitos pol\u00edticos  ": 17, "  deputado federal rodrigo pacheco  ": 17, "  federal rodrigo pacheco dem  ": 17, "  opera\u00e7\u00e3o lava jato que  ": 17, "  cabo daciolo patriota ciro  ": 17, "  daciolo patriota ciro gomes  ": 17, "  patriota ciro gomes pdt  ": 17, "  jos\u00e9 cruz ag\u00eancia brasil  ": 16, "  1964 interrompido pela ditadura  ": 16, "  interrompido pela ditadura militar  ": 16, "  fabio rodrigues pozzebom ag\u00eancia  ": 16, "  pretende registrar sua candidatura  ": 16, "  prefeito paulistano fernando haddad  ": 16, "  estado gleisi disse que  ": 16, "  debate nem que seja  ": 16, "  que deveria ter sido  ": 16, "  alckmin afirmou ainda que  ": 16, "  nos cen\u00e1rios considerados n\u00e3o  ": 16, "  cen\u00e1rios considerados n\u00e3o tenho  ": 16, "  n\u00e3o teria embaixada aqui  ": 16, "  teria embaixada aqui n\u00e3o  ": 16, "  embaixada aqui n\u00e3o pode  ": 16, "  aqui n\u00e3o pode fazer  ": 16, "  gleisi disse que segundo  ": 16, "  disse que segundo lula  ": 16, "  que segundo lula haddad  ": 16, "  segundo lula haddad est\u00e1  ": 16, "  como ele vai agir  ": 16, "  ele vai agir at\u00e9  ": 16, "  fazer uma corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ": 16, "  uma corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai  ": 16, "  corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ter  ": 16, "  transmiss\u00e3o paralela pela internet  ": 16, "  primeiro debate entre candidatos  ": 16, "  senadora ga\u00facha ana am\u00e9lia  ": 16, "  ministros jorge mussi reynaldo  ": 16, "  jorge mussi reynaldo soares  ": 16, "  ainda n\u00e3o respondeu oficialmente  ": 16, "  convite para manuela ser  ": 16, "  para manuela ser vice  ": 16, "  adotar uma pol\u00edtica fiscal  ": 16, "  governador paulo c\u00e2mara psb  ": 16, "  vida p\u00fablica esses elementos  ": 16, "  p\u00fablica esses elementos envolvidos  ": 16, "  silva rede jair bolsonaro  ": 16, "  rede jair bolsonaro psl  ": 16, "  movimento dos trabalhadores semteto  ": 15, "  dos trabalhadores semteto mtst  ": 15, "  trabalhadores semteto mtst guilherme  ": 15, "  semteto mtst guilherme boulos  ": 15, "  dinheiro n\u00e3o poder\u00e1 ser  ": 15, "  entanto que lula preso  ": 15, "  elei\u00e7\u00e3o presidencial pretende fazer  ": 15, "  presidencial pretende fazer uma  ": 15, "  pretende fazer uma transmiss\u00e3o  ": 15, "  fazer uma transmiss\u00e3o paralela  ": 15, "  debate entre candidatos que  ": 15, "  entre candidatos que ser\u00e1  ": 15, "  candidatos que ser\u00e1 realizado  ": 15, "  alega que ele foi  ": 15, "  que ele foi oficializado  ": 15, "  oficializado como candidato durante  ": 15, "  como candidato durante conven\u00e7\u00e3o  ": 15, "  campanha petista defende que  ": 15, "  representante nos programas seja  ": 15, "  nos programas seja feita  ": 15, "  n\u00e3o espero que seja  ": 15, "  \u00faltima inst\u00e2ncia que lula  ": 15, "  inst\u00e2ncia que lula esteja  ": 15, "  lula vamos for\u00e7ar para  ": 15, "  vamos for\u00e7ar para que  ": 15, "  for\u00e7ar para que lula  ": 15, "  para que lula esteja  ": 15, "  televis\u00e3o buscar que lula  ": 15, "  buscar que lula deixe  ": 15, "  redes sociais uma carta  ": 15, "  campanha eleitoral nas elei\u00e7\u00f5es  ": 15, "  eleitoral nas elei\u00e7\u00f5es 2018  ": 15, "  jato desde abril diz  ": 15, "  desde abril diz que  ": 15, "  curitiba lula diz ainda  ": 15, "  lula diz ainda que  ": 15, "  2010 com avalia\u00e7\u00e3o positiva  ": 15, "  com avalia\u00e7\u00e3o positiva recorde  ": 15, "  ju\u00edza bianca arenhart tamb\u00e9m  ": 15, "  justi\u00e7a eug\u00eanio arag\u00e3o disse  ": 15, "  eug\u00eanio arag\u00e3o disse que  ": 15, "  goi\u00e1s marconi perillo psdb  ": 15, "  relata detalhes das negocia\u00e7\u00f5es  ": 15, "  detalhes das negocia\u00e7\u00f5es para  ": 15, "  minha vida quando eles  ": 15, "  vida quando eles interlocutores  ": 15, "  apresentou n\u00f3s n\u00e3o quer\u00edamos  ": 15, "  n\u00f3s n\u00e3o quer\u00edamos atrito  ": 15, "  n\u00e3o quer\u00edamos atrito nenhuma  ": 15, "  pediram para n\u00e3o haver  ": 15, "  para n\u00e3o haver muita  ": 15, "  n\u00e3o haver muita exposi\u00e7\u00e3o  ": 15, "  haver muita exposi\u00e7\u00e3o que  ": 15, "  muita exposi\u00e7\u00e3o que n\u00e3o  ": 15, "  exposi\u00e7\u00e3o que n\u00e3o humilhasse  ": 15, "  presidente n\u00f3s usamos tudo  ": 15, "  n\u00e3o nos agrada nunca  ": 15, "  nos agrada nunca tivemos  ": 15, "  agrada nunca tivemos preso  ": 15, "  nunca tivemos preso condenado  ": 15, "  tivemos preso condenado numa  ": 15, "  preso condenado numa superintend\u00eancia  ": 15, "  isso faz com que  ": 15, "  que discutiria seu pedido  ": 15, "  possivelmente sua condi\u00e7\u00e3o para  ": 15, "  sua condi\u00e7\u00e3o para disputar  ": 15, "  lula foi feito ap\u00f3s  ": 15, "  foi feito ap\u00f3s sinaliza\u00e7\u00f5es  ": 15, "  lula afirma que nunca  ": 15, "  afirma que nunca procurou  ": 15, "  com luiz in\u00e1cio lula  ": 15, "  ser\u00e1 substitu\u00eddo por manuela  ": 15, "  justi\u00e7a eleitoral decidir sobre  ": 15, "  para que n\u00e3o haja  ": 15, "  nas elei\u00e7\u00f5es 2018 n\u00e3o  ": 15, "  uma transmiss\u00e3o paralela pela  ": 15, "  teto dos gastos p\u00fablicos  ": 15, "  ju\u00edza federal carolina lebbos  ": 15, "  voc\u00ea cria uma situa\u00e7\u00e3o  ": 15, "  nas redes sociais uma  ": 15, "  classe pol\u00edtica que est\u00e1  ": 15, "  pol\u00edtica que est\u00e1 muito  ": 15, "  que est\u00e1 muito honrado  ": 15, "  chapa petista al\u00e9m disso  ": 15, "  para essas elei\u00e7\u00f5es presidenciais  ": 15, "  pa\u00eds levando sua mensagem  ": 15, "  governo lula quer que  ": 15, "  que ser\u00e1 seu terceiro  ": 15, "  campanha petista neste pleito  ": 15, "  petista neste pleito depois  ": 15, "  2016 haddad justificou que  ": 15, "  haddad justificou que houve  ": 15, "  justificou que houve muitas  ": 15, "  que houve muitas mentiras  ": 15, "  houve muitas mentiras naquela  ": 15, "  muitas mentiras naquela ocasi\u00e3o  ": 15, "  curso n\u00e3o deu certo  ": 15, "  escolas haddad disse que  ": 15, "  entrevista fernando haddad que  ": 15, "  fernando haddad que tamb\u00e9m  ": 15, "  previd\u00eancia nos estados precisam  ": 15, "  nos estados precisam ser  ": 15, "  estados precisam ser ajustados  ": 15, "  mais nova pesquisa realizada  ": 15, "  rep\u00fablica pelo pdt ciro  ": 15, "  evento com presidenci\u00e1veis organizado  ": 15, "  com presidenci\u00e1veis organizado pelo  ": 15, "  manuela s\u00e3o queridos amigos  ": 15, "  pedetista aos jornalistas ap\u00f3s  ": 15, "  deputada estadual ga\u00facha manuela  ": 15, "  foto tse bbc news  ": 15, "  tse bbc news brasil  ": 15, "  curitiba onde cumpre pena  ": 15, "  pena por corrup\u00e7\u00e3o passiva  ": 15, "  declara\u00e7\u00e3o universal dos direitos  ": 15, "  universal dos direitos humanos  ": 15, "  para ser seu vice  ": 15, "  agosto jo\u00e3o goulart filho  ": 14, "  conven\u00e7\u00e3o uma carta escrita  ": 14, "  querem fazer uma elei\u00e7\u00e3o  ": 14, "  apresentou nesta segunda feira  ": 14, "  por manuela d\u2019\u00e1vila pcdob  ": 14, "  considera ainda pedir que  ": 14, "  emissora coloque uma cadeira  ": 14, "  coloque uma cadeira vazia  ": 14, "  justi\u00e7a eleitoral sobre lula  ": 14, "  suas redes sociais uma  ": 14, "  qual lamenta seu n\u00e3o  ": 14, "  lamenta seu n\u00e3o comparecimento  ": 14, "  texto que foi divulgado  ": 14, "  que foi divulgado nas  ": 14, "  foi divulgado nas redes  ": 14, "  pris\u00e3o lula disse segundo  ": 14, "  cut vagner freitas que  ": 14, "  paulistano fernando haddad seu  ": 14, "  fernando haddad seu candidato  ": 14, "  gleisi hoffmann que espalhasse  ": 14, "  presidente mas negou que  ": 14, "  senadora lula disse que  ": 14, "  disse que haddad est\u00e1  ": 14, "  que tinha acontecido reafirmar  ": 14, "  tinha acontecido reafirmar para  ": 14, "  acontecido reafirmar para ele  ": 14, "  nossa estrat\u00e9gia dizer que  ": 14, "  estrat\u00e9gia dizer que foi  ": 14, "  dizer que foi bem  ": 14, "  que foi bem recebida  ": 14, "  uma boa campanha popularizar  ": 14, "  boa campanha popularizar nossas  ": 14, "  campanha popularizar nossas propostas  ": 14, "  representantes dele nas ruas  ": 14, "  que ele respondeu que  ": 14, "  ele respondeu que ficou  ": 14, "  resultado que n\u00e3o precisava  ": 14, "  que n\u00e3o precisava ser  ": 14, "  jeito que foi por  ": 14, "  que foi por conta  ": 14, "  que neste momento foi  ": 14, "  neste momento foi importante  ": 14, "  momento foi importante ter  ": 14, "  haddad mas deixou claro  ": 14, "  haddad como vice n\u00e3o  ": 14, "  como vice n\u00e3o passa  ": 14, "  que ele est\u00e1 sendo  ": 14, "  ele est\u00e1 sendo preparado  ": 14, "  est\u00e1 sendo preparado para  ": 14, "  sendo preparado para ser  ": 14, "  lula n\u00f3s n\u00e3o trabalhamos  ": 14, "  n\u00f3s n\u00e3o trabalhamos com  ": 14, "  irmos com ela at\u00e9  ": 14, "  \u00faltimas consequ\u00eancias entendendo que  ": 14, "  tribunal superior eleitoral for  ": 14, "  superior eleitoral for respeitada  ": 14, "  eleitoral for respeitada lula  ": 14, "  for respeitada lula ser\u00e1  ": 14, "  respeitada lula ser\u00e1 candidato  ": 14, "  lula ser\u00e1 candidato mas  ": 14, "  ser\u00e1 candidato mas n\u00f3s  ": 14, "  candidato mas n\u00f3s precisamos  ": 14, "  aus\u00eancia dele at\u00e9 ter  ": 14, "  dele at\u00e9 ter essa  ": 14, "  at\u00e9 ter essa defini\u00e7\u00e3o  ": 14, "  algu\u00e9m que vocalize tanto  ": 14, "  que vocalize tanto que  ": 14, "  justi\u00e7a eleitoral n\u00e3o vai  ": 14, "  eleitoral n\u00e3o vai permitir  ": 14, "  n\u00e3o vai permitir que  ": 14, "  vai permitir que lula  ": 14, "  permitir que lula seja  ": 14, "  que lula seja candidato  ": 14, "  obst\u00e1culo que eles tentam  ": 14, "  que eles tentam colocar  ": 14, "  eles tentam colocar acho  ": 14, "  tentam colocar acho que  ": 14, "  colocar acho que eles  ": 14, "  acho que eles v\u00e3o  ": 14, "  que eles v\u00e3o colocando  ": 14, "  eles v\u00e3o colocando obst\u00e1culos  ": 14, "  v\u00e3o colocando obst\u00e1culos para  ": 14, "  colocando obst\u00e1culos para ver  ": 14, "  gente desiste mas n\u00f3s  ": 14, "  desiste mas n\u00f3s somos  ": 14, "  mas n\u00f3s somos teimosos  ": 14, "  n\u00f3s somos teimosos mas  ": 14, "  somos teimosos mas existe  ": 14, "  lula ser impedido haddad  ": 14, "  bom nome n\u00e3o acreditamos  ": 14, "  nome n\u00e3o acreditamos nessa  ": 14, "  n\u00e3o acreditamos nessa hip\u00f3tese  ": 14, "  acreditamos nessa hip\u00f3tese mas  ": 14, "  acontecer vamos discutir qual  ": 14, "  fazer isso inclusive com  ": 14, "  coliga\u00e7\u00e3o essa posi\u00e7\u00e3o atual  ": 14, "  haddad como vice com  ": 14, "  como vice com muita  ": 14, "  vice com muita exposi\u00e7\u00e3o  ": 14, "  fortalece como poss\u00edvel substituto  ": 14, "  lula pode fortalecer vai  ": 14, "  pode fortalecer vai depender  ": 14, "  que ele vai significar  ": 14, "  presidente lula por isso  ": 14, "  lula por isso acho  ": 14, "  por isso acho que  ": 14, "  isso acho que lula  ": 14, "  acho que lula brincou  ": 14, "  que lula brincou que  ": 14, "  lula brincou que ele  ": 14, "  brincou que ele est\u00e1  ": 14, "  que t\u00e3o logo sejam  ": 14, "  t\u00e3o logo sejam resolvidas  ": 14, "  quest\u00f5es judiciais que envolvem  ": 14, "  vice haddad est\u00e1 cumprindo  ": 14, "  vice neste momento para  ": 14, "  neste momento para vocalizar  ": 14, "  gomes disse que sua  ": 14, "  nome das pessoas n\u00e3o  ": 14, "  porque meu projeto prev\u00ea  ": 14, "  meu projeto prev\u00ea que  ": 14, "  disse ciro que participa  ": 14, "  v\u00eddeo ele conversa com  ": 14, "  deputado federal pelo pdt  ": 14, "  federal pelo pdt al\u00e9m  ": 14, "  ciro n\u00e3o detalhou durante  ": 14, "  vivo como seria viabilizada  ": 14, "  medida tem sido alvo  ": 14, "  ataques sobretudo por persio  ": 14, "  n\u00e3o poderia ser feita  ": 14, "  advogados insistem que lula  ": 14, "  insistem que lula participe  ": 14, "  nem que seja atrav\u00e9s  ": 14, "  para que lula participe  ": 14, "  tse ministro luiz fux  ": 14, "  respons\u00e1vel pela chapa junto  ": 14, "  p\u00fablico pode ser privado  ": 14, "  que ser\u00e1 analisado pelo  ": 14, "  justi\u00e7a eleitoral faz para  ": 14, "  eleitoral faz para evitar  ": 14, "  faz para evitar todo  ": 14, "  para evitar todo aquele  ": 14, "  evitar todo aquele drama  ": 14, "  todo aquele drama que  ": 14, "  aquele drama que voc\u00eas  ": 14, "  drama que voc\u00eas conhecem  ": 14, "  que voc\u00eas conhecem temos  ": 14, "  voc\u00eas conhecem temos aqui  ": 14, "  conhecem temos aqui antecedentes  ": 14, "  temos aqui antecedentes aqui  ": 14, "  distrito federal que por  ": 14, "  federal que por conta  ": 14, "  como ciro gomes pdt  ": 14, "  feito pelo estado mostra  ": 14, "  pelo estado mostra que  ": 14, "  palanque para ciro gomes  ": 14, "  como n\u00e3o foi poss\u00edvel  ": 14, "  bolsonaro afirmou nesta ter\u00e7a  ": 14, "  que caso seja eleito  ": 14, "  representa\u00e7\u00e3o diplom\u00e1tica n\u00e3o pode  ": 14}